有冇啲好撚甜嘅黃月餅

諗住買比老人家食 但佢有味覺退化
中意食啲勁甜嘅嘢eg重慶大廈裏面啲甜品同攞糖黎煮米粉
買左香城月餅同龍門比佢試佢都覺得淡茂茂
我老母就提議話買翻奇華月餅因為往年都係買佢
有咩可以代替奇華月餅
諗緊生隆餅家啲月餅會唔會勁甜啱佢口味

生隆好似出名唔太甜

有冇焗翻熱？熱食應該甜好多

有
都係唔夠甜佢要甜要蛀牙果啲

on9 做法，月餅加砂糖一齊食咪夠哂甜。

咁甜唔驚有糖尿一係灑勁多代糖係面

試下買黃蓮蓉？

生隆可以散買
買一個試下囉

第一次聽
咁樣玩命

想自殺？

老人家重比咁甜佢食即係想送佢一程姐

佢中意咁食又冇糖尿三高咪由佢

焦糖月餅
好癲

暫時諗到奇趣嘅蓮容月餅會唔會啱佢

四喜丫，啲月餅我食就覺得好撚甜

Thx bro 揾日買

四喜之前話要9月30先會有現貨，真係岩既話留意下佢fb